想問下依架係乜車？

車頭燈係彈燈嗰種，太快影唔切
有冇巴打知？

AE92